雷蛇不動如山討論區(5)

不要回只要信

預測其他公司好快參考razer phone，出隻更平的144Hz電話

有冇人可以講下銷量如何？

睇黎唔出第一季業績都係唔撚識郁

副主席唔走都唔郁

蛇係冷血動物，冬天要冬眠咪唔郁囉

跌到冇感覺

得個一手諗住求撚其擺係度算

就快破4蚊

Yeah

手機行貨比預期出得快左

呢排股市恆指、700都大插水
你不如數下得幾多隻股仲升啦

當熊完全殺到時
9成股都會變左冷血動物要冬眠
以前匯豐都可以跌到3x蚊

molamola

邊個話razer 唔動

早知前幾日4.32走左算

入貨

訓吧喇

咩事 倒水咁

溝唔溝好

3.5先再諗溝LA

就穿ipo

IPO 都完了

唉，股市跌都關佢事

咁冇理由可以唔關佢事

撈貨到3.9又係

造mouse出邊，啲野貴到仆街，邊有人買

失守喇

世界末日 地球爆炸 你棟樓會唔會唔倒？

屌佢老尾
處女膜都穿撚埋

睇下易鑫先啦，算好叻仔

已減持 剩2手 冇眼睇

年尾有排守 等唔到走人好過啦

Recap and recap

6000 蚊電話

點解大家仲賣得出。

1137 = 1337

早走早著

好彩仲有三過半

5蚊11手 有冇巴打幫手計下 溝幾多手現價 先變4蚊

現價3.81 溝54手就差唔多4$

55手左右

唉

依隻減持吧喇 溝乜野... 佢愈來愈好 寧願向上溝都唔係向下喇

上倒4蚊 賣晒佢 當無左1皮幾

蛇仔新股黎講算好波

新股幾兄弟黎講 算收市識得回下咁..

唔係話唔信佢 但跌成咁我淆

HMV銅鑼環有Razer Corner

有冇低位溝貨巴打

其實佢係咪同平鑫掛勾
一齊升一齊跌

回番IPO價

齊爆齊跌

都係個句 寧願佢上到5$溝 好過日日睇佢陰跌

呢個真，升左溝貨點都好過跌既時候溝

早兩日$4.06走

今日重上招股價

十手，平均價3.8$
已經唔柒想理佢

好靚價

咁有蛇心 我窮撚唔博

星期一就升上6蚊

燒山同燒山個仔

全部男人

有蛇心

頭100位買手機送一抽野
所以先吸引到人排隊

咁以前都好少女性買呢個牌子野

頭100位多野送即見成效

其實日後不妨試下改為全部買行貨都送D野
咁樣可以提高定價高高階機購買嘅意慾
大眾消費者只要有著數就會易D身痕
就算送個Razer Mouse都好過冇啦

仲唔升

已經俾人遺忘，成交額都開始減少。
冬天到啦，冬眠啦～

被遺忘都升2%

幾時升返家鄉

一手蟹貨砸過年

幾錢入

個股市假撚到仆街，日日都同2828,772都係咁同一個升跌畫面，你話係巧合真係打死都唔信

終於醒喇

以後睇易鑫或者閱文就知結果

又穿ipo

日日個表一樣走法

蛇仔又黎，下就一定升小小

佢日日陰跌 好快變仙股 已經無左25% 不過一野斬左佢好無

斬蛇起義

跌撚完未

4.75入..................慢慢等.....

冇減持？

死渣住一手日日食花生

佢一定係勁撚快變仙股

冇

5.12 入5手

4.4走左3手

2手sh

就黎可以溝溝佢

中溝 我走啦
佢擺明呃鳩錢

巴打好膽色

3兄弟 入面今日跌最金

幾時先上返四蚊 點解大市升佢又跌

建議大家3.5可以考慮溝貨
到左3.5會止跌
上唔上到去就要睇大戶眼色

Ipo

加油呀 蛇仔

雷蛇（０１３３７）夥中影，３年推４００影院熒幕

搞埋電影業幫大陸戲院出400個銀幕
因為2016年已收購左德國間THX

搞咁多泛，會唔會好似樂視咁

睇黎好想打入大陸

國際版小米

影院邊有錢賺架

佢真係有d野心 不過得唔得就...

你了解下THX係乜先
有左N年
如入場睇戲應該會成日見到THX
今次只係提升大陸影院去THX標準

樂視係無咁大個頭搞N樣燒錢嘅野

雷蛇幾時公佈業績呢？

-0.050 誠哥好波

正宗老千股

又放signal

gogogo

4.1

4.75

same

5.1

5.1@10

你個名調轉左呀

你個野壞左呀

妹完未.....

兩個都輸super

至少妹幾年 仲隨時...

上市頭幾日係連登講左
呢D股要擺幾年先會升得多
人地上市集資
都要比時間佢用集資嘅錢黎進一步發展間公司
剛剛先話大陸影院用之前收購左間THX嘅銀幕
呢D同大陸合作計劃唔會即講即賺錢咁兒戲
如等錢洗或借錢買緊係即放
如用閒錢買唔等錢洗就可擺下
呢個市我相信就算唔係買雷蚊都大把蟹民啦

亦話過大行持貨就會放目標價x蚊消息
依家終於出
但幾時出同目標價幾多蚊係任大行吹
依家話4.1
你唔會知幾時話5.x
放得呢D消息9成都大行持貨唔少
小股民持個少少貨難度仲驚過持多貨嘅大行？

加上之前個市小熊一排
大部份股都插水過啦
雷蛇唔會可以免受大環境影響
前排插完水堆股就算回升都會好慢
或者你數下幾多隻新股之前小熊可以逆市爆升
唔駛妹下妹下

唔好推

垃圾股終於斬撚左 屌你老母李家誠 慢慢跌啦

巴打 幾多入

逢聖誕節放牠歸家

垃圾蛇

人地李爵士可能高位果陣放左添啦

3.9了

潛喇

孫啊孫 雷蛇升未啊

4蚊啊

5.12渣住5手

放心冇一次升多過3% 又冇咩利好 繼續訓

好感動。。。
留比個孫
無10蚊都唔放

冇咩事唔好叫醒我啦

今日升得多到番4蚊

都係垃圾

起飛啦 請綁緊安全帶

屌呀 應該開返個雷蛇蟹貨區

十二月有冇溝，巴打？

靜啦 你地 咪驚動蛇蛇

陰啲升下算，唔想聽手見到又跌返穿4蚊
利申：5.12有兩手

翻炒味燶

5.12坐返年幾應該ok

留比個孫

如果今年真係牛得勁都有幾的 不過升得返個陣都睇路喇

唉，希望上到

點解咁都開到5
你地同睇魚樂無窮有咩差別

利申 4.4入 第一野插4.0已走

蛇仔做咩升6%

4.10 喇, 升到5.0放先

最後逃生門

11手長擺當投資唔當投機
唔駛溝啦

我諗住溝D 入D 咁玩，長線都係睇好

香港係投機市場，巴打

睇你心急蝕住放
轉頭又升番4.1
仲有娛樂性

蛇蛇生態系統 股價都閃閃下

之前好似有人話炒轉牛熊都返黎

之前有巴打話好快跌到2蚊

牛熊睇你幾時買啦
之前700插水時買牛咪輸到PK囉
依家恆指過3萬買牛都好似踩鋼線咁架
一係好好搵
一係突然跌落萬丈深淵
近年多左學生哥用grant loan錢玩牛熊
輸到無錢交學費
因為連正股都未玩熟就學人玩牛熊

我覺得買下黎同正股對沖下可以，但係成個倉都係輪證真係要睇路啦
係連登向來都係上揚唱好，下插就踩
欣賞巴打你持貨到今日，雖然我都係

蛇仔好似開始爭氣

不要驚動雷蛇

咁沖法隨時大跌

係時候又扑暈自己

5.12 6手
而家4.18想離場
點算好

3個幾果陣有溝就好啦

冇哂錢再入

果陣係黑暗時期，真係溝都唔想溝

係已經放棄左雷蛇
有幾低都唔想再入

你趕唔趕著洗呀d錢 依隻睇長遠 之少擺年幾

唔趕
但佢之後都應該唔會派息?
放係度幾年會白費嗎

係架

雷蛇生性啊爺倍感安慰

所以都諗住放左佢 蝕幾千算
放完一有錢又想買其他
有咩買得過

好感動
有幾多個係由第一日就渣到依家

me

得3手

5.12

我覺得買股票係要睇時機 姐係早排你drop成2000點 對個市係有信心安安全全個陣入堆藍籌 都升返哂... 唔係咪又輸錢

5.12
由開市930 到依家

都係 等下次低位先入 忍手忍手

x2 ipo

兩手5.1

4.94 4手未驚過

4.77 5手 剩2手

4.75十手

我最高
5.12 6手

你唔係走咩

如果聽日仲係升我入多一手溝一溝

1億成交

企得穩4$up先會諗

20手4.5樓下入

向上溝巴打

就係知向上溝但穩在4$up... 隻野咩環境心照喇 唔出業績前都真係博

向上散貨

增長唔少，近期水份重

4.2冇走
跌返lu

各位繼續做野 條蛇伸懶腰姐

條蛇射咗一下就軟

扯唔起了

日日扯就唔係股票
只係你自己日日打飛機

股王700如日日扯
依家上到1千蚊都得
個個小股民都變李嘉誠
股票係咁易玩日日扯唔跌就好了

唔好咁認真

對雷蛇唔夠信心，3個幾冇溝貨
唔知等到幾時先走得
唯有放咗手騰訊套一套利先

聽日去銀行拎番個account先，唔記得密碼

5.12 兩手

完全冇減why?

4.1已經係蟹民既階段性勝利

大市一回又收皮

唉回撚哂 唉唔撚驚

其實點解仲有會信雷蛇得？
keyboard mouse 電腦手機只有好用唔好用， 電競唔電競只係偽命題，唔好用，加個電競字眼上去都無用。

其實點解仲有人得閒理佢 留返D精力炒其他股票把啦

你知唔知外國有人成屋Razer產品
紋身都紋Razer logo

呢D潮流我地無沉迷入去
係好難明點解Razer玩到咁多年都仲有fans
因為我地唔係受眾

即係好似Sony實際上已經比以前退步左
但一樣有人買乜都買Sony野
原因唔駛理有冇乜野獨家技術
唔駛講性價比
只因係死忠
見到Sony 4隻字母就自我感覺良好科水
呢D係品牌效應
你唔特別鍾情個品牌就唔會陷入個種迷思度

但唔用Razer野唔代表唔買得Razer股票

死忠呀嘛，我明

膠巴仍然好老定

仲好過有巴打話好快跌到2蚊

Sony L

死忠還死忠，有幾多人係咁諗？係死忠多還是根據好唔好用去買嘅人多？
科技產品唔係服飾，品牌效應細好多
買股票都係想賺錢，一定係跟大流走。

市升股趺

咁都有得跌

其實雷蛇係咪真係蛇黎？冬眠緊？

係蟲呀，蟲呀！

佢終會有一日 蛻變成蝴蝶
我相信 佢會成為騰訊2.0

十年後 ? 可能到時700 已經1000 蚊

到時騰指高開5萬點

有道理佢有冇價值係市場決定，但係今日的市場同明日市場的態度邊個會估到？個大流點變無人知，正如0700當年都唔係大大隻架

直接買騰訊好過啦

之前上年年尾小熊市時
QQ跌成60蚊
接火棒遊戲你如唔小心就好易出事
因為羊群心理買同一隻股
亦同時意味住熊市時羊群心理會放同一隻股插水

但當然如長揸
好多股長遠都係升
呢度買雷蛇嘅人睇黎大都想短炒多
佢地如買700又係短炒心態就要睇緊個市

依家QQ 1手要4萬幾蚊
相對好多新股黎講入貨成本太高
一般小市民打工仔入到幾多手呀？

就算入QQ
你都上年跌幾十蚊時先入啦
依家先叫人入會唔會太不智

上唔上架

由佢沉啦，垃圾蛇

不要驚動雷蛇 沉

垃圾股

屌

凍到蛇都冇起色

有幾多人玩電競呀
坐緊貨

屌那星 愈凍愈跌

3.60
快撚D執

執得

屌你老母4.75 5手呀

我4.5－兩手放左係度。

4.5以上個啲有排坐

5.12冇眼睇

會唔會升番都唔知

佢同易音冇升過

仲升，你唔見post名
不動如山

下次topic 改
雷蛇 巨龍起飛
旺一旺佢

條蛇仲冬眠緊

冬眠的蛇蛇都難逃一劫

跟跌唔跟升 點玩

凍就留番屋企打機喇, 柒頭

今日會唔會跌破3.2

sigh

廢到

唔洗望喇依隻 短炒就留錢過年喇

長渣都唔覺得佢有咩好

仲雷蟲
清倉啦

未升過

拎住4手，當冇左算

大家咁話，廢到當無呢隻股

2手

6手 上緊IFC

正一垃圾股，跟跌唔跟升

3.82 3手
諗著咁低價買實賺
低處未算低，唯有等業績

4.75 兩手
新年打多d機喇

冇人理到 1，2$都唔奇

想劏左條蛇去

斬唔斬好

loser

等業績 你知唔知雷蛇係負債上市 至少要到2019先開始有錢賺 宜家仲係蝕緊錢

蝕少啲咪升

擺係度長揸既人咩心態

投資股票揸幾年 好正常啫
要揾快錢不如玩動物

無底

喊出黎

Ipo走人 蝕900 升小小 跌多多

19.9%股權

雷蛇（Razer、1337）上市三個多月終於有第一宗收購， 19.9%股權，每股作價1.48美元。雷蛇指，收購公司提供進一步投資東南亞地區電子支付供應商的機會，目標公司業務包括虛擬信用積分用作購買線上遊戲及相關的產品和服務、線上支付、以及電話預付和數碼內容的電子分銷平台。

藉是次收購事項，的客戶網絡及合作夥伴，從而發展以zGold品牌為名的虛擬信用積分平台，並鞏固zGold作為全球其中一個最大為玩家而設的虛擬信用積分平台的地位。收購事項將加強雙方合作關係，讓公司從虛擬信用積分領域進一步延伸至電子支付解決方案領域。

咪又係繼續跌

真 垃圾股

大環境劣到仆街 咩消息都冇柒用

今日穿$3

死垃圾

正一垃圾，我當無左

垃圾到

我都想

溝唔溝貨好？

做過一秒股東
5.12放哂
不過今次個浪都係死係其他股度

雷蛇$2.940 大家點睇
佢巿價仲低過日清$3.040

無眼睇

唔洗睇喇 留比孫

傻仔先買
神早講過廢股 毒撚邊有錢買
Cosplay 雞生意就好做

做乜報畀我聽 今日已經冇睇

唔使多謝我

明明向下移動緊邊個話不動如山架

推

已經放棄討論呢隻垃圾股

仲話十年後會做第二隻騰訊
我驚十年後清盤

根本唔洗五年
向下炒 變千股
懶蛇同樓下電腦鋪無分別
賣鍵盤 滑鼠
目標客係毒撚
毒撚最窮 有錢都比女神 PTGF吸曬

上市果時幾多死忠

仲死守緊
如果唔係呢條廢蛇同易鑫
今年可以過肥年

比返啲錢我啊

原來你都有 坐下喇

ipo 都揼春 識趺唔識升

不動如山

換馬去其他強勢股可能仲快回本

鐘聲響起家鄉的信號

咪推呀屌你

你唔係放哂咩

做乜9直線爆上

強化電莖人材

長hold

OK

唔洗扑暈自己幾年

原來之前係冬眠

今日大升
成交1772宗
不動如山到咁都幾驚嚇

膠登俠

咪撚推呀 有排先返家鄉

狗年旺蛇 啲人識條春咩

雷蛇

有撚排都未返家鄉

唔好推啦
唔想條蛇見_ _

雖然唔可以做第二個眼科
但都要做第二個彌明

ipo

就到

其實咩事勁升...

大家保持冷靜 不要驚動雷蛇

學野喇 大戶炒起你無需理由

一日升23%

大師兄返嚟啦

【1337】雷蛇現漲逾17％ 政府牽頭推動電競業發展

大戶收定貨

食蕉喇 之前又出電話，電腦，成億收購埋間公司理都唔理下 政府9up爆到上23%

有排先返到家鄉

低位放左先黎大升 灰左

都放左幾個月
唔差在繼續坐啦

岩呀

3.690 +23%

放完假至打機，上呀

招股價都未放

已經唔記得左自己有一手ipo

你做到手中有股心中冇股喇

兩個公司業務完全唔同
你拎黎比就顯出你好無知

話十年後會做第二隻騰訊嘅人
我想就係連兩間公司業務搞緊乜都唔知嘅人

雷蛇同類公司一早已上市
好難搵到類似公司係咁未摺又咁遲上市黎有可比性

我就唔信邪 推下先

3.8 now

比位我入啦

追幾手先

... drop左

sorry

唔知幾時又會見到人怒插隻野垃圾股

巴打仲守緊？無加注？

下星期

預算案應該會升d 既

衝吖

已經無力

最後希望 22/3公佈業績

邊度睇22/3公佈業績？

業績之後再升多29%都仲得

雷蛇又將戰勝歸來
各股東準備歸位

呢隻您都有

你又係到既

5.12入5注
4.3放3手
3.54放2手

輸好多

2手 比個孫

大家都係苦主

個陣閱放執左2千
諗住新股實無死
新手個陣唔止蝕
出事

閱文

買完依隻唔敢再買ipo 住

依轉IPO打後都冇咩好入 等小米，陸金個堆

坐左3,4個月放左先升

前排電競消息升過喎

連IPO都返唔到

前排升到就番家鄉，之後又跌番

升喇

22號業績

無望架啦

蝕少當贏

都話明可能2年先有正位數增長 唔洗望架喇

我係想可以刺激下個股價升返上去

上返IPO

又上返黎

為聽日打氣

大升400點, 條蛇去左邊蛇王??

之前個20%升幅就冇哂

on9

收緊貨

好撚垃圾

又搞咩

人地業績前升 佢業績前狂沽

改標題喇好嘛，明明係兵敗如山

下個post

好似係入市好時機

清識貨

已入等收錢，有無人知點解又跌

3.18追咗10手 fatfat

單日5.1%跌幅 你係得嘅

4蚊樓上應該好多蟹

我手ipo會唔會揸到變廢紙

係最好 好想同呢間垃圾公司攬炒 錢我唔要啦

幾點公佈業績

九成蝕錢

你咁睇得起雷蛇

想知

收巿先公佈業績㗎

我覺得仲好過佢

好多茶記用佢啲丁

巴打買左幾多

點比啊

幾錢可以撈低

只會向下

屌你老母好撚廢呀

我唔玩啦,比返D錢我

幾多錢啊

5.3 10手

有無咁有信心呀
大把機會走都唔走

唔好提,公司部電腦慢到乜咁
諗住4.7入, LOAD左勁耐入既時候己經係5.3
一野轟落黎個陣得返4.幾

雷蛇去年虧損擴大至1.64億美元 不派息

gg

重點摘要
• 收益按年增長32.1%至517.9百萬美元。
• 毛利率由27.9%按年增長至29.2%。
• 2017年的虧損為165.8百萬美元（按經調整基準計算為31.8百萬美元），而
2016年的虧損則為59.6百萬美元（按經調整基準計算為20.3百萬美元）。

雷蛇 全年業績公告

玩完

快d汁左佢啦 d錢我唔要啦 屌你老母

碌柒聽日又大跌

果次手痕差少少入左，好彩

業績好可以跌，業績差可以升
話唔定明天升呢

大家都好正面思考

D野話唔埋架
睇下吉利平保果d業績咁好都跌到碌柒咁

蝕到仆街，但毛利率改善，升！

屌你唔好講D咁既說話啦

$5 買左50000股 聽日不問價放曬佢

雷蛇()：今年上半年將作重大投資 籌備下半年推新產品

雷蛇() -0.040 (-1.266%) 聯合創辦人兼行政總裁陳民亮在全年業績記者會上表示，去年集團錄得約1.66億美元(下同)虧損，扣除以股份為基礎的非現金酬金及上市開支等非營運因素後，經調整虧損約為3,180萬元。

對於是否有達收支平衡的目標，他指去年集團投資較大金額發展新手機業務，因看見相關市場有龐大機會及增長潛力，即使投資具大，集團經調整虧損並無大幅擴大，可見各個業務的盈利能力可作出平衡，相信未來隨著業務規模不斷擴大，業務盈利狀況可不斷改善。

電蛇於去年年底推出自家品牌手機，但暫未於內地發售，他稱內地市場機會龐大，集團正努力進行相關工作，希望未來有機會在內地推出雷蛇手機。

他又提到，今年上半年將作出重大投資，以籌備在下半年推出新產品，但有關新產品的更多詳情暫未能透露。至於雷蛇手機今年會否推出新一代，陳民亮稱會在創新等方面下功夫，以確保手機業務有足夠競爭力。

財務總監曾辰裕補充表示，集團對每年的資本開支沒有特別指引，而研發費用約佔整體經營支出的14%。(ek/a)(報價延遲最少十五分鐘。)

仲黎

只要信 不要問

研你老母
賣燈膽講到自己好撚高科技

2.83，有冇巴打咁勇溝貨

屌你老母死撚左佢啦

間野幾時執

諗緊入唔入

垃圾股
等比人收購先有望翻生

垃撚圾

笑撚左

已蟹兩手，都係唔好扔錢落海

仲有人溝緊, 痴線佬

溝乜撚 佢一早講過話要等幾年先有收成

我都打算搵個低位入日清
食左咁多年有感情

人冇人同我一樣同我唔想拎返D錢
想雷蛇執柒左佢

依隻垃圾真係差唔多每日都試緊新低

我

利申：3.33走哂

低處未算低

之前穿3蚊想入

宜家太遲啦

到底有冇可能返$3

有 只係唔知幾時得

上返3蚊真係即走

冇咁既機會啦

跌得等算慢

之前彈上4$ 逃生門仲唔走？

其實雷蛇值幾錢

1200億市值左右先考慮

200億

0$ 年年蝕錢

另創新低

你老味呢隻野真係日撚日都試緊新低

賣雷蟲換杯面算

日日創新低

冬眠

留比孫

到時得返幾仙 孫都唔要

唔係留個價值俾個孫，係留個教訓俾個孫
叫佢唔好入埋d垃圾

我2手5.1可以放入雪櫃

日日都跌

錢我唔要嘅啦 但我要間公司執柒咗佢

你個名

雷蛇幫你日日低

試撚完新低未

依隻野無底

究竟做乜鳩

己經習慣了

痴撚線...

你老母軟皮蛇

好積極咁向下

好快見$1

呢隻野日日跌真係勁

等清盤

1716都好過佢

誠哥買入價位高過你地，要相信誠哥唔會做蝕本生意

低位無下限

未來700 we trust

呢隻股拎黎搞笑用

雷蛇話想進軍大陸喎

有利好消息

2蚊見

+x哥都持有睇好 我哋使咩驚喎[
member]信我 真係有得賺㗎[/member]

+X哥退休啦

佢仲持有㗎 我信+x哥

誠哥都走

世界級

廢蛇

長期紅

停不了52週低

做乜撚野

35K高追得返一半應唔應該止蝕?

依隻野真係識搞笑

堅持住呀 兄弟

究竟佢有冇升過？

睇唔到希望

唔知點解 每次見到個post 都好想笑

點解可以日日新低咁痴線

不動如山
都o岩 52週高位真係不動如山

有時諗返 我真心佢不動如山好過日日新低

雷曼同雷蛇係咪兩兄弟

睇佢個日線圖就想笑

Loser

雷蛇全資擁有MOL Global

冇用喇 keep fall

有咩消息 都係會繼續跌

大家俾啲信心

終於唔跌
升返丁咁THE...
離家庭仲有十萬九千里

升都冇用 上次一次爆23%再日日妹到依個位

我知...有日上返4.2...好後悔果時唔止蝕
而家我35k冇左一半

好快又妹番落去架姐

入兩手等MSI開打

我就覺得每一次股價上升都係最後逃生門

$2.5 逃走門
再唔走就2蚊見

1$

唉 屌 人唔笑狗都吠

超級過山車

日日跌 2.4 即走 ...點知琴日升

拍多啲廣告 吸引班細佬買雷蛇 我哋咪有錢賺囉

呢隻野唔係城哥睇中嫁咩
呢次係第幾次老點香港人

呢隻野除左跌仲識咩?

我仲識急跌

誠哥：退休前都要玩多鑊你地，聽日準時番工

根據經驗，一推個post就仆街

sing ar

屌你咪咁掃興啦

有無人知升乜

大戶有錢冇地方洗姐

大家幾多蚊貨?
利申: $4

好啦 升完啦 大家返去做野

Bin c

冇人對依隻野有過期望

yes

講咗嘅啦

但唔鐘都有大户低位掃貨。。。但掃完又跌姐係點?

2.58
平手走都蝕通漲，睇下呢排D電競比賽會唔會帶少少業績

每升1日都要衰3個月

有得買沽實沽鳩佢老母臭閪

All in 了

大家還好嗎 還有飯食嗎？

出前一丁都就黎冇錢買

唔怪得日清升得咁勁 個個走哂去食杯麵

其實佢蝕到咁 憑咩話下年尾就有盈利

決定同佢分手(-4x%)

今日又升mud 9 啊
drop to 0 啦

升一日...又準備跌三日

正 再掃

繼續持有

劇本。。

又中

喊左出黎

仲唔放等

唔放嘅唔係對呢隻垃圾仲有憧憬呀？
3.3 >3.5

持有到執為止

佢擺明玩向下炒
炒到變仙股再供股
咪咁傻啦

我想問而家呢隻垃圾係咪有得沽

有得沽就仲有我嘅出現咩

今日你又做咩呀

劇本一早寫好

四家去年以獨角獸姿態上市的公司閱文（772）、眾安（6060）、易鑫（2858）及雷蛇（1337），截至今日都錄得連續跌幅。除閱文之外，其餘三家公司的股價都跌穿招股價。四新股市值較此前高位累計已損失逾1600億元。

據統計，去年上市的73港股新股中，已經有52隻的股價低於招股價。其中有10隻港股的潛水程度超過40%。易鑫、雷蛇最高跌幅更超過50%。
閱文現報68.15元，跌1.38%，成交金額7350萬元。閱文上市價為55元，現價較上市價累積升24%。
眾安現報53.8元，跌1.65%，成交金額3008.5萬元。眾安上市價59.7元，現價較上市價累積跌9.9%
易鑫現報4.19元，跌4.34%，成交金額1806.8萬元。易鑫上市價7.7元，現價較上市價累積跌45.6%
雷蛇現報2.44元，跌0.4%，成交金額1703.4萬元。雷蛇上市價3.88元，現價較上市價累積跌37.1%

雷蛇 我屌柒你老母

臨收市升

聽日會跌番

升1日回光反照姐

香港股市均積極推出新規爭取新經濟獨角獸到該地上市，但當中泡沫問題不容忽視。目前香港5檔新經濟個股均面臨股價跌破發行價的問題，市值更較此前高點縮水約1,700億港元。

中國證券報報導，去年底至今陸續在港交所掛牌的眾安保險(06060-HK)、閱文集團(00772-HK)、易鑫集團(02858-HK)、雷蛇(01337-HK)、平安好醫生(01833-HK)5檔新經濟代表股票，雖在上市之後都迎來市場追捧，但當前股價均已跌破發行價，市值大幅縮水。

眾安保險上市後股價一度逼近100元港元，但昨(22日)日收盤價53.1港元，市值幾乎縮水5成。閱文集團發行後股價迅速突破100港元，但昨收盤價僅為64.5港元，縮水4成。易鑫集團以7.7元發行價上市後，股價曾站上10.18港元，但昨僅收3.98港元。

上市以來曾以5.49港元股價，接近500億港元市值的雷蛇，昨收盤價為2.5港元。而本月初上市的平安好醫生，上市首日達到股價最高點58.7港元，但股價持續走低，昨收報52.7港元。

報導引述華盛資本證券分析稱，導致新經濟個股集體暴跌原因主要是「泡沫」。由於新經濟題材本身的話題性與前瞻性，對券商、市場、上市前投資人來說有足夠動力去炒作，故估值被炒高是必然的，當下泡沫水分逐漸釋放，新經濟公司後續業績增長也還待觀察。

財務數據方面，眾安保險在2017年就虧損9.96億元(人民幣.下同)。平安好醫生自成立以來持續虧損，2015至2017年分別虧損3.24億元、7.58億元、10.02億元。雷蛇在同期3年分別虧損620萬美元、2,026.3萬美元、3,182.5萬美元。閱文集團雖在2016、2017兩年盈利，但相對於其市值，本益比高達90倍。

落到1.5左右再考慮啦
依家就算間唔中上一下都好,大勢都係落

睇佢盈利report 就唔會入la

有得沽

各位苦主準備好迎接新低未

輕鬆

坐穩啦大家

頂唔順啦放左

又新低

會唔會跌破$2

會

咩價位入好？

$1

咁貴 睇0.5

痴撚線公司

升

又創新低,勁!

原來廢蛇有牛買 仆你個街有熊就輸到D輪商仆街

今日乜都升，得1337仲係咁低 我屌

七連跌,仆街輪商肯出call,有熊/put一早發撚左

已經當咗呢隻股唔存在

心中無股

2.24入咗10000股，未驚過

1蚊入

呢隻廢物點解仲有人買
Ipo抽到 已經當佢無到 一手都蝕緊4x%

你叫高追個班情何以堪啊

同期果幾隻咪一撚樣
易金眾安果D都係日日新低

大家唔好咁啦

雷蛇我屌你老母

一個仙一個仙咁跌仲有成年你跌

今日價量齊升，點睇

升 是為了跌得更低

好似之前咁,升一日之後連跌八日

我等緊跌到最底嘅時刻

屌你乜依隻野原來會升

破$1

當3兄弟一齊升個陣

最後逃生機會?

ys

已經唔想再見到呢條蛇 賣

屌 早知今日call雷蛇
話時話 佢今日做咩升

成版手機設備 新經濟股升

$2.37 @80,000
聽日會點走

你認真？

80000咁多

中銀香港: 06060104*****
買入 港 01337
生效日 06/06
成交日 06/06
8萬股 成交價 HKD2.37
全數成交

短炒only

清 識貨 有雷蛇冇窮人

唔對路會打靶

通常見佢成交量高
第2日都會跌架喔

雷蛇仲喺100%概念階段 等佢真係有實績再諗

你唔好搞我

呢隻股不嬲升一日 跌十日

掛咗2.43 沽雷蛇
仆街 AO無得縮

中銀香港: 06070100*****
沽出 港 01337
生效日 07/06
成交日 07/06
8萬股 成交價 HKD2.44
全數成交

似想去2.6左右

蛇神

哇..AO靚沽

千祺唔好對呢隻股有期望

請你食一粒糖
然後比碟屎你食

5蚊個度有幾手
幾時到家鄉

侵侵會唔會買幾隻雷蛇mouse返去用

下世

5蚊

留返比個仔

咪撚溝呀 愈輸愈多...
間野未有好轉 第一季業績仲蝕多左

我真係寧願佢不動如山
個價日日跌 屌佢老母垃撚圾

仲有手足記得佢

10日新高
熱烈彈琴熱烈地唱

留個記念

4.43

唔好提.

亞運會概念

又跌3.8%
到底幾時先見底呢
3.1入3.3 走左

說好的不動如山呢

蝕到無左一半

屌那星
跌穿2丫笨？

時間問題

唉 就穿 2蚊 輸左50幾個%

雷蟲

40%

大家搶貨喇！2蚊超強支持

不停跌，唔跌都唔知要橫行幾耐先升得返
基本面冇兩三年都唔會有明顯改善

穿咗$2

佢業務冇變過 又冇咩大收購 邊值錢

當日孖爆咗 仲有十萬貨喺手 點算

留比曾孫

股轉滑鼠留比曾孫用

望住我5手4.7
心在流血

走又剩得好少錢
唔走連少少錢都可能冇埋
迷茫

手上得1手IPO, 我真係走左佢算
屌你老母電蛇

cls

嬲到打錯字
利申 苦主

真係好撚嬲
隻野之前升1日就跌3日

圖表靚到可以參加奧運花式跳水，同易鑫爭冠軍

重申多次 點解仲有人對呢隻垃圾有期望 一手IPO 支持下佢

用咗四千蚊睇雷蛇執笠

一開即止

又話睇佢執笠嘅

未睇緊佢執囉

笑死我

屌你老母點解可以咁垃圾

Hi 52週新低 1.730

扑暈自己繼續瞓

4.44 @5000

$1見

會唔會上市一年就退市

呢個post第一頁講緊四蚊
望下依家個價 真係唏噓

唔係呢個POST浮上水,我都費事睇佢咩價

1手IPO過左3日已經當無左

睇多陣再唔彈即走

幾時先有錢賺

仲未走4.75

同道中人呀巴打

5蚊都未走

隔黎俄女都5日高，
雷蛇仲係52週低

抵死 懶蛇
我由上市日起 已經覺得佢廢
又無cosplay 抵佢跌

教科書式止蝕例子
任何一個時間點都應該止蝕
越早止蝕越高分

大家要堅強啲

蛇蛇就黎升仙

呢隻野真係cls

咩事 要上5蚊了嗎？

要回家了

5.2買，今日終於出到
已成最大贏家

4.75買 即將衝上10蚊 人人恐懼我貪婪

成班豬到痴撚咗

雷蛇不動青山討論區

樓上班人係咪去左平行時空

升個少少又謝撚哂

爆升
100蚊火箭發射

你哋買緊嘅雷蛇編號係幾多 係咪同我果隻唔同

你都未放 一齊留比個孫

15，但唔係股票no，係青松觀路15號

奉勸各位及早治療啊

你真係無改錯名, 全連登最幽默的人

留名聽日睇10日新低

我怕佢捱唔到去個代渣

唔係52周新低咩

利申：坐艇坐到睇都費事睇

咁刺激 心臟頂唔順

有幾刺激，之前日鳩日都係52周新低架啦屌

別人恐懼我貪婪

終有一日，人類會發現敬畏RGB是智慧的開端
雷蛇是道路、真理、生命，到時股價$1000見

盡快將razer 既股 razer 耳機 razer 鍵盤拋棄吧
找回你的微笑咀巴一同和唱可以嗎？
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦
清盡快走 留俾個孫 股值就無啦

有冇人會上返2蚊放咗去算鳩數？

睇10蚊

認真 ipo 想放

ipo 2.5個時放撚左，屌你老母雷蛇

垃圾razer+香港代理以為改左個官網就唔會違反商品說明條例?(razer blade15事件懶人包)

唔好再講啦，買左雷蛇果班手足好似暈低晒喇

苦主表示等睇佢執笠

我仲生存緊 考慮加注

兩手雷蛇@$5

快d推爆佢okay? 唔想見到個垃圾post

爆咗又要開個新嘅 諗定叫咩名好
雷蛇$1.8鈦合金底 All in 冇得輸
樓豬: 雷蛇苦主

要面對的

垃圾razer+香港代理以為改左個官網就唔會違反商品說明條例?(razer blade15事件懶人包)

#373 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

台灣上報了

仲加唔加注

穿左IPO未?

加 1.8 好難再低

穿咗十世

雷蛇五日後業績點睇

爆升

2年佢話業績會轉盈 隨時蝕更多 上市咁耐個勢drop to 0

懶蛇 我由上市前已唱淡

再等多兩年

應該molamola

大家唔使咁驚 一定爆升嘅

幾時上番4.75呀......比番D錢我呀.......嗚.................

彈返上2蚊都偷笑

1.83

唔通今年轉虧為盈

唔虧已經好勁 佢宜家啪偉哥都扯唔起

冇咩理由 上年先虧損擴大 今年會有盈

最近幾日好似有人托起條蛇？

hahahahaha

有賽果啦

rubbish

雷蛇（1337）公布，截至去年12月底止全年業績，虧損擴大至1.64億美元，2016年同期虧損5933.2萬美元，每股虧損0.03美元，不派末期股息。

非公認會計原則計算，全年虧損擴大至1.66億美元，2016年同期虧損5961.6萬美元。

期內，收益5.18億美元，按年增長32.09%，整體收益大部分來自硬件業務。毛利率增長1.3個百分點至29.2%。

扣除以股份為基礎的非現金酬金及上市開支後，年內經調整虧損為3180萬美元，主要反映發展新手機業務的投資，而有關虧損情況已因核心周邊設備業務的盈利能力提高及電腦系統業務利潤狀況及規模改善而得到紓緩。

年內經營虧損為1.63億美元，經調整除息稅折舊攤銷前盈利1380萬美元，而2016 年則錄得經營虧損6310萬美元及經調整除息稅折舊攤銷前盈利950萬美元。

截至今年6月底止中期業績，營業額2.74億美元(下同)，按年升38.5%。虧損擴大至5,631.8萬元，上年同期蝕5,189.5萬元

聽日會跌？

中期業績公告

聽日下試$1.0

中期財報 都係蝕錢 上面個份係4月個陣出

又係營業額多左但蝕多左

準備變毫子股

公布截至今年6月底止中期業績，營業額2.74億美元(下同)，按年升38.5%。虧損擴大至5,631.8萬元，上年同期蝕5,189.5萬元；每股虧損0.01元。不派息。(ic/a)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-08-30 16:25。)

係

無乜驚喜，正常咁

乜有人預期會唔蝕咩

見個post推咗上黎以為終於等到佢執笠

how to put ??????

準備執

1.94

有得走好走

回購

都輸咗咁多唔爭在啦

冇睇幾日咩事
係咪要回家

仲未變仙股

個家係$5
點睇

2.2入 10蚊先走

碌柒回家鎖鑰又跌左

賣左間屋了，再平d先買返

又有新低出現

$3.4 10手 長揸 蛇亡人亡

新加坡騰訊
確信買入啦

Today, 唔L hold, 4.75入, 1.24走

依家先走 仲走黎做咩

幾多手

可以借股沽爆佢

放剩1手等佢$100 先再理佢

到世界未日都未到$100

終於冇再跌

夠膽就跌到$1

又52周低位

Now入手會否不智

1開4左? 唔係4個幾架咩？

升返上$1.17

瑞信發表研究報告，將雷蛇 () 投資評級由原來的「中性」調高至「跑贏大市」，但將其2018至2019年盈利預測下調，主要是由於短期遊戲系統及毛利率增長放緩。目標價由原來的1.95元調低至1.4元。該行相信，公司的股價調整，由年初至今下跌71%，以及在過去三個月下跌35%，是因為近期遊戲行業放緩及手機業務的虧損。整體而言，相信公司是全球最強的遊戲及電競品牌，仍正循著明年下半年扭虧轉盈的步伐發展。

數據

雷蛇累積表現

-69.95%

年初至今

-7.94%

1個月

資訊科技器材平均累積表現

-30.43%

年初至今1個月

+0.8%

另外，公司亦正在實現服務業務貨幣化，相信2019年的規模增長會較該行現時預期為快。該行認為，隨著服務利潤成為業務中更重要的一部分，公司的估值或有重新評估的機會。公司今年來已累計回購8,016萬股，佔授權回購的8.8%。 瑞信又提到，隨著雷蛇電競筆電的分銷由美國擴展至中國及歐洲，看到龐大增長機會。在外圍設備方面，預期透過新的音效及實時串流媒體類別的擴張，雷蛇的增長將會繼續跑贏市場；而Razer Phone是第二年面世以及將會在2019年繼續錄得虧損，預期在非通用會計準則下，公司整體業務將會在2019年下半年扭虧為盈。(jc/u)
2018/12/13 11:49

52周低位1.08

如果可以跌到負，應該會變負數

今年內變仙股 好唔好呀

今星期就得

$1.06

大家還好嗎？

如果奥運有電競會唔會翻生

一陣好似HMV咁

1.02

1.05落咗注

做咩咁睇唔開

升返上1.10

大股東$1.2x押左股，我係大戶都劈到佢變仙股再斬佢倉

虫仔咩NUMBER

1337

穿唔到 1蚊, 必有後福

wtf

1.38

玩緊咩

1.49

入咗幾多手

1.05師兄你fatfat呀

1.49 繼續落注

妹成日都係1.49-1.51

1.56

又回購

1.57

上呀

1.64

1.65

1.66

入唔入得過

提提你隻垃圾蝕緊錢 早排升靠回購 依排突然急升唔知做乜撚野

1.7

未到招股價

3.88過多幾年喇 但新聞睇佢係咁cut野

1.72

4.6入繼續坐

1.62

留俾個孫

1.1果陣入左勁多貨

當初好多人話會變毫子股
偏唔信見低就買 依家倒賺

炒人炒到升 唔敢玩

見到個post 上水 即係時候跌。

雷蛇裁員2% 並傳終止Razer Phone 3開發 出左2年就唔玩 垃圾管理

雷蛇出左業績

仲蝕緊錢

又返返1.7

係蝕勁l多錢

1.74

瘋狂回購

1.64 又入咗

1.23入 等變3蚊走

1.81

1.8走咗一半

1.91阿 好叻阿蛇蛇
(屌你老母我5蚊入

呢排搞咩 日日穩升幾%

瘋狂回購呱

$4.5

個六入

4.6

半年新高

個post 上水是止賺訊號

回招股價不遠了

2蚊

快入

目標價3.6

仆街 我1.6入 後尾網上問條友評論 佢話1.8一定唔會過
屌佢老味

之前1蚊左右入左勁多 賺返IPO蝕果D

巴打
投資要長遠
小弟見佢越跌越買
$4 $1 $1.4都入過貨
越跌得多越買得多
結果

PE 負既野始終有小小戒心
之前仆過街

PE只反映過去 比你參考用架 你要睇埋佢黎緊盈利
咪話唔塞錢入你袋

我睇佢今年份業績 係升緊 但佢既業務又唔覺有幾大前境
感覺雷蛇主要係賣品牌

升一成

大家睇幾多

2年內升返4蚊

2.2

上得返IPO價未

咁勁既呢排

爆上2.27咩事
我望到o左

講緊升兩成
痴左邊條根

就返家鄉2.34

買新野 回購，出手機，收購都冇爆得咁勁

手機同回購都無升咁滯得個跌字

屌 同騰仔合作 未傾成都升

我ipo 擺到而家

我都係，買股講感情真係奶哂野

呢隻野咩事 竟然咁樣鹹魚翻生

而家擺係到當牆紙算

9個月新高

一陣傾唔成就pk

好彩之前無放曬 仲有一半喺度

咩位放最好...

留名

睇個勢真係可以長渣
我諗我下年放

蝕錢wo ，又冇好產品
年尾好大機會跌返一蚊

買佢潛力 如果到時一蚊咪入多幾十手

繼續買佢

屌 又跌

雷蛇變左雷龍
亂升亂跌
又升返
不過都係廢

到咗IPO價未